hola...
he desarrollado una app frontend con vue js y axios como medio de coneccion a la api del server y obtener los datos,
es una simple interfaz donde se muestra con un selector de casas y en este mismo esta una opccion de busqueda y ordenado.
*busqueda:
    -la busqueda se puede hacer ya sea por un nombre o por apellido mostrara todas las coincidencias.
*ordenado:
    -El ordenado se divide en tres partes:
        +por el nombre.
        +por el apellido.
        +por la vida.
*el selector de casas:
    -el selector trae y muestra el listado de las casas y los integrantes con una misma tabla ya que se pretende generar un
    codigo reutilizable y amigable a la vista.
    -esta misma tabla la utiliza el buscador.
    -se puede ver el uso del binding de vue.

--------------------------------------------
----- Juan Camilo Corrales Ortiz------------
--------------------------------------------